О платформе
===
Gothic 2 Open Multiplayer (OMP) - это модификация для игры "Готика 2: Ночь Ворона", которая добавляет в игру мультиплеерные возможности. Вы можете легко создавать свои сервера на этой платформе, которая требует низких познаний в программировании и Вашей фантазии. Также, если Вы обладаете необходимыми навыками, то можете менять саму платформу как вам заблагорассудится, однако учтите - эти изменения не попадут в основную версию, которая расположена в этом репозитории, а также сервера сделанные на модифицированной платформе будут доступны только также модифицированным клиентам.

Сделано на данный момент
===
* Добавлены SDK AST и сетевой движок RakNet

Что предстоит сделать в ближайшее время:
===
* Базовые структуры клиента и сервера
* Клиент-серверное взаимодействие
* Базовая синхронизация игроков